如果班星夢 巨星一齊拍劇 拍咩題材好

又fred 又昆哥 又削骨還父 又何硬屍
佢地一個二個能歌善舞又懂拍劇
又咩劇啱哂佢地拍

Lalaland

封神榜囉

yummy yummy

天使得得B

海賊王真人版